+++
date = "2019-09-17T11:36:40+02:00"
title = "Le fun chez les chats"
draft = false

+++

# Le fun chez les chats Version encore Mieux avec des tags des fois
## Comment s'amusent les jeunes chats de moins de 20 ans ? 

C'est très simple voici la liste de l'amusement ultime des chats

* Casser des trucs improtants.
* Miauler toute la nuit pour empêcher les gens de dormir.
* Attaquer son maître qui essaye de lui donner de l'amour.
* Dormir et manger en même temps.
* Faire pipi absolument partout ou ça dérange le plus.
* faire des faux cadeaux , comme des rats morts qui puent.
